游泳健將赤腳走1公里跳海自殺

班狗真係唔識架喎

不管你信不信
反正我信了

賓周有骨

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦